認真 有乜野食左會HIGH D 有快感

因為天生悲觀負面
同埋某些原因
我已經死氣沉沉左好多年

個人一係亂諗野但要壓抑火爆情緒化既感覺
一係好攰無精神

想問下有咩食左係可以開心D 有快感 刺激興奮 HIGH

講明先唔要毒品

屎

朱古力？

女

試過 冇乜特別

我係人妖

去荷蘭囉

大麻係唔係毒品

J

大麻?

計地域啦

香港法例話係毒品 咁係香港境內咪算係囉

包你勁relax

岩岩係OK買左包乜野混合芝士片

食完一D快感都冇

只係覺得徒添飽肚脹肚既感覺

我成世都冇吸過毒

咖啡，心跳加速會high 咗

人妖

以前讀書果陣午飯飲凍啡 飲完好似都冇乜感覺

可能因為精神病發作 所以飲完都係成個人好不安 頭昏腦脹

去泰國

計地域啦

香港法例話係毒品咁咪算係囉

你話就算外國某些州唔算係 咁都係果D州唔算者

薄荷糖+汽水

你咪係囉

不如萬樂珠+汽水

HIGH到爆炸升天

我要變性再變性

變上變.

兩舊屎

三養?

包裝麵我冇食過

杯麵就有食過

真係幾辣下

果次仲要冇買凍飲

唔食 留返俾你享用

扑野囉 認真

冇扑過

我係人妖冇性需要

咁你high唔high 有冇濕曬？我係指你個頭

ok啦 有少少感覺

少少感覺 其實你係咪神經衰弱？

好難講

老婆whatsapp又話同我傾計既⋯做咩又熄data😤

而家開返

除左食人類之外呢

你食

辣椒

出面買到既辣味零食感覺都唔係好辣

air wave 糖 再飲凍水

呢個唔錯 未試過